如果九七年之前，問你20年後香港定係瑞典會好啲嘅話？

你會唔會估到瑞典呢個堂堂北歐有錢福利大國
會淪落到收咁多伊斯蘭難民
俾佢哋成家咁移民過去一區區咁樣霸佔繁殖
歧視返班本土白人轉頭咁撚慘呀

你會唔會估到香港呢個堂堂東方之珠國際金融中心會淪落到收咁多支那新移民
俾佢哋成家咁移民過去一區區咁樣霸佔繁殖 歧視返班本土香港人轉頭咁撚慘呀